21歲已經揸benz，遇查起200萬高純度可卡因

天水圍天晴邨天華路一間便利店對開，警方截查一輛私家車，在車內撿獲毒品及攻擊性武器，駕車男司機涉案被帶署調查。

凌晨零時許，警方新界北交通特遣隊，發現一輛平治私家車，於天影路左搖右罷行駛，警員尾隨在數百米外天華路將該輛可疑私家車截停，結果在車尾發現約1.85公斤高純度可卡因，市值約200萬元，並搜獲一個電子磅及一批毒品包裝工具、及一把相信由鐵尺及刀片改裝而成的攻擊性武器。

21歲姓周司機涉嫌販毒及藏有攻擊性武器當場被捕，他報稱平治是朋友借出，並通過酒精呼氣及藥物測試。案件交由元朗警區刑事調查隊第十隊跟進。

已經轉用benz派貨

黑吃黑姐

呢部野二手要唔要5萬蚊？

應該平過隻勞力士submariner

重點21歲

咪又係揸老豆架車

成日係度諗
點解班on9仔唔坐巴士黨鐵運野
又平又唔會比人查

架野唔貴
何況佢撈毒，點會買唔到

我係諗點解唔用電單車

成龍 無教

成日都係飛車運野

夾埋做戲咋

因為唔型囉

毅進仔：有好嘢都唔益阿sir？

佢下半世，真係唔洗憂

但係多d人一齊運
夠哂疊馬wor

唔知 60歲出得返黎未?

呢部十年前嘅E200 應該7皮嘢有交易啦 擺明係送貨車黎啦 如果𡃁仔有呢個數去買車點會買架咁柒咁難養嘅車啊

btw 販運1kg可卡因起碼20碌以上 出到黎都4張幾嘢

包可卡因可唔可以同其他合法架生分開運呀大佬

擺明俾人篤

窮撚車

呢部e200 cheap 野黎
好似係
不過d囡見到都會出晒水

佢斷到正啦 1.85kg可樂連埋磅同包裝工具一次過斷正都好難打得甩 除非有片證明到狗插贓啦 就算認罰都起碼16,7碌先出得返黎 唔認死撐就24,5碌都應該走唔甩

恆常交數姐 唔係NB班白衫狗點樣唔駛10年升幾次職啊

係街行最高風險係俾狗咬，只係佢唔記得而家條街無狗
渣車可以點對點係正路運輸方式

琛哥，啲可卡因係你既

公司車
快餐店餐車

手足

佢應該係車手黎

美金

721巳經通天。。。做衣啲比邊個傻仔睇

自己揸車無時間地點限制

咪玩啦，而家成日周街狗，專揀後生查

On9 佢呢個例位黎 成日擺Roadblock

成日喺度諗
點解班on9仔唔洗考咗做狗然後用狗車運嘢
又有糧出又肯定唔會比人查

手足唔可以俾佢變浮屍

Cher 呢部嘢舊過我老母

呢單野 應該係個毒犯比針跟左好耐 收左好多料 然後action. 唔會係咁啱截查

有排坐，唔洗驚失業，爽

可以係fg即入AO/ibanker

係跟都係跟大粒野，點會跟個細？
交數就交數啦

21歲
人地走去運毒
我仲鳩下鳩下等老豆老母養

咁你咪入去等正苦養囉

因為班傻仔一定唔夠學歷
注定成世行bid
車都冇得你渣

ching認真左

黑社會交數比狗 狗得閒又放生下班畜牲

狗黑合作

架Benz好舊
不過重點唔係架Benz

年輕創業家咁就無咗

黑吃黑 有落格

用錯狗車送貨

推 手足嚟認人

人地有收網架嘛 一係交數
一係真係拆家黎 唔好睇小廿零歲呀
如果你十零歲出黎碌有料又跟到有料既 廿歲頭已經可以風山水起

21歲揸Benz,叫雞扑野唔少得

生活應該多姿多彩

連登仔21歲仲9下9下上連登9up叫春

過咗721 仲有人信警黑冇合作咩

算撚罷啦 香港黑警

睇戲都有教
最危險ge地方就係最安全
係地鐵/順豐櫃交收最安全

番去奶你老母塊黑閪皮啦

風山水起洗自己帶貨

車牌都無

分分鐘條撚樣21歲都上埋私樓唔好睇少

你都戇鳩， 交數梗係有車牌易搵人， 而且又可以裝多d貨， 功勞都大d

地鐵/順豐櫃果d正常生意模式警犬點會搞， 搞咗個個驚唔幫襯點算， 黑社會屌返班警犬轉頭

無拉唔等於無

坐到4x歲先出返黎

系，你真系好能廢

快d去運毒啦, 冇人阻你

係wor 直接站內交收海洛英 車費都慳埋

坐咁耐？

層私樓可以留返佢養老用
入赤柱住返二三十年先啦

鼓勵他人運毒

2020仲交人頭
比我就學班墨西哥佬
邊條差佬捉就搞邊個
反正條pk都自己友

爛鳩mb 18歲都買得起啦

黑吃黑

賣毒品都揸唔到Benz，你當條友弱智咩

黑社會犯法野會講義氣？
一個交數保生意， 一個收數保業績， winwin

btw, 警犬發現

買得起但養唔起
呢架舊Benz 計埋維修保養起碼要一皮一個月

垃圾車黎架喎

泰國朗朗單案呢

警犬講緊我？咪玩啦
同埋就係成日都諗winwin咁最後咪變loselose

你明唔明我講乜

一皮野有幾貴
加上你日日要換油換車呔咩

點會lose? 做足幾十年

點學 墨西哥佬有槍有炮
香港黑社會得把刀

721又唔見咁勤力

唔係講笑，你真係好能on9
通街有人講”咁多人死你唔去死”
果d拉晒未?
一句講晒，你唔報警死全家，全家生肺炎，下世做支那狗

有潛質做黑警

21歲揸車有乜問題大驚小怪
19歲揸緊車 屋企有㗎/自己翻緊工就得啦
反而好奇係仲有咁多人食可卡因

點會唔lose
睇下班黑社會呢十幾年黎
越做越細
到今日除左元朗國 仲有邊度係好明顯有黑社會活動

[今日維吾爾，明日香港] 一個維吾爾人的故事

油尖旺

2011年款，當年落地差不多都要48萬，e糸不是cheap野

黑社會都係為錢， 你睇戲睇得太多
大把搵錢活動你見唔到

通過酒精呼氣及藥物測試
咁樣有咩可能會左搖右罷行駛
然後司機清醒狀態下又有車又有毒品點會咁樣比人跟呀

連登仔個個都揸林寶

Benz 不嬲係飛仔車

呢單嘢冇咗後續喎
最後又比上面隻手遮天啦
又「訓斥」了事？

交數做樣姐

1.85kgs

定罪嘅話要坐幾耐監？

坐的士最好
點對點
唔會查

三年內

21歲擺明俾大佬賣啦
點會單獨既時候俾人斷正.
你大佬交你出黎俾狗

千祈唔好比我見到 手足

咁佢係咪2011年買？

你響壁屋啲手足？

買架10年benz 唔難，養先難
不過連登仔fg 50k , P牌已經揸波子，另計

Fg 50k up 連登仔出現

平治 E200 AVANTGARDE
2011, 5座 1800cc 自動AT ▼$7.9萬

香港法例衰販毒仲嚴重過揸車撞死人

擺明俾人篤灰交數
好地地點會查你架車
真係太得閒咩

驚到你

因為警察查唔到 所以我地都唔會知其實有人咁做
利申：9up

幾皮野垃圾車

香港買車一向都係奢侈品，尤其係依d歐洲車唔補值，新車落地4年已經跌一半價，維修保養又貴. 上面有師兄話要成皮一個月，誇左d. 不過7-8千一定走唔甩. 連登仔挾次公仔都唔止

最睇唔起你啲廢物
講事實又唔願聽
柒下柒下咁

全港最大拆家警車送貨

無牌囉

因為交易完成無比狗咬
都無新聞你點會知

連登仔個個住公屋 係咁架喇
爛鳩mb一架 講到好似同法拉利林寶一樣咁

我養架腳車W213都要成皮野一個月，何況舊車
Parking: 3500
油：2000
牌費：7xxx一年，一個月六百幾
保險：10000左右一年，一個月八百幾
定期返廠保養：又七八千，仲要我行得多，每半年去一次
隧道費、出街泊車：起碼千幾二千

個黑警都認嗰啲人拉咗番去會變浮屍

咁你又揸咩車咁巴閉？Mclaren 定Bugatti ?
定BMW M550i AMG

我18歲都揸benz啦
老豆車揸麻

Breakng Bad

十手車？

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

所以話你廢物咪無錯
講野永遠係要講到極端
收皮喇

師兄你錫車姐. W213 好野黎👍🏼

出返黎多部古董車

恭喜你，獲得23年監禁

你18歲一定買唔起

連登仔個個睇重物質
渣車都大驚小怪
同你一樣19歲就渣車
渣屋企車 但係就自己負責油
對我黎講算係必需品
利申住山旯旮地方 冇車都幾麻煩

唔明你咁嬲做咩
正常18 21歲嚟講成萬蚊大半份糧都唔貴？

又想洗白？dllm

呢世人玩完

咁就見證咗一個人冇咗20年

咁你想睇下你人生行得快定係慢
一句一入去冇咗廿年

同鳩下鳩下慢慢變成熟

搵啲藍屍呀叔派貨咪得

無嬲而係覺得條友戇鳩
香港地 你估真係咁多窮撚咩
同埋區區一架舊mb 又唔係林寶麥記

聽講香港有以萬計黑社會有槍有制服

販毒既死全家最低消費

我住公屋 屋企都有車啦
仲要事主果部係n年前既垃圾車都大驚小怪

的士仲好

永遠都係交d 蝦仔出黎交數

十年以上

警察唔計

手足被販毒？

舊款Benz 唔多值錢

交數姐

啱啱考到牌🙏🏻🙏🏻

點解個個都覺得販毒會揸返自己車去

交數姐，真係查到去拉咩

p牌仔有冇機制係，比人block鳩咗就會冇撚咗個ac，好撚煩呢啲垃圾

左搖右擺
擺你老母咩
講到啲狗係柯南咁
擺明放蛇/篤灰

你隻撈假架

cls成個post係度講緊架車幾錢

呢個白粉嚟

呢期應該扮外賣仔
電單車foodpan

堵塞咗個洩密漏洞後仲會有新聞報到出嚟俾你知?

多cam

大7啲大佬我gang gang

大佬成日叫我收靚

扮乜都冇用
以前同一啲改過自新嘅拆家傾計
佢地話幾乎全部捉到嘅，都係因為線報同二五仔
喺街無意中截查週到嘅，可以話萬中無一
所以私家車一定最穩陣

高層傾掂數，交下人頭啫

認罪扣埋假期，十年堅把左右。

指引 23至26, 佢1.85kg, 純度打個7 折，啫 下限約23年。

認罪扣減3分1 = 23x 12 x2/3= 184個月
扣行為良好假， 184x 2/3= 122個月， 約十年兩個月

以唔比擔保計， 佢應該最快2030年6 月放返出來。

咁負碌

7皮都唔洗啦下嘛 舊benz

啱呀，完全諗唔到除咗啲老餅道友外，仲有咩人會掂

始終拆家係最下線
本身組織又唔嚴密，收既人又參差不齊
高層又會定時交人比狗

抗爭如果真係想走地下化，未來亦會遇到同樣問題

咪係囉
咁撚舊款

唔明點解仲有on9仔肯做，又唔係猛人有人照，要交人一定係篤呢d nobody

冇腦

定時定候交啲魚毛出去，啲大茶飯先可以安安樂樂咁食

傻仔 上面交啲新仔畀黑警 如果唔係點喺出面搵食

呢啲廢柴無所謂啦

比我係佢出架Prius叫條𡃁坐後座扮uber算
又慳油

部車送都唔要啦out撚到

單野結局點?

咁舊既benz洗唔洗咁大驚少怪 呢個款之後已經出左兩個款 準備出第三個款喇

唔關事啦
毒呢D野9成係比人篤

你老母幾歲

交200萬貨同條傻仔出去 另一車2000萬貨就可以平平安安

對家又可以交差影相領功 簡直係winwin

有幾難呀

新聞話佢自己舞龍先俾人周到

班狗收埋自己對

又M550i又AMG
布條on9仲要周圍辣火頭

其實新車都會有舊既一日，真係鐘意車既人唔會睇新舊，只睇好壞. 價錢亦是

而家連登改名要解釋人聽
我上年買完新車同朋友食飯
佢地痴左張amg貼紙係我車尾咁咪m550 Amg
咁都叫辣火頭事實係爛鳩舊車一架
仲要賣毒品俾狗咬
失敗到咁 唔笑佢笑邊個？

於天影路左搖右罷行駛，警員尾隨在數百米外天華路將該輛可疑私家車截停

屌佢老味 自己衰戇鳩
但唔明點樣通過藥物測試

果架benz仲平過雙田同年份差唔多級別既車
除左牌費貴 其他嘢都保養都唔貴啦
著engine燈你會走去整咩 咁舊既車
之前渣過11年audi 著曬engine燈 燒偈油
冇理過 最後整都費事賣左佢

運得野都係夜晚 夜媽媽嘅後生仔渣車就係原罪 所以踢車 超速比人截又會踢車 私家車會多d窿比你收野

4 50歲先出返黎啦

唔洗還咩？

於天影路左搖右罷行駛???????